生女既話點教好

睇完幾連登POSTS之後而家好擔憂
例如

而家世風日下

有冇爸爸媽媽出黎分享下心得

唔準出夜街
唔好咁早俾佢接觸手機/網絡
早啲教佢性教育 教佢要潔身自愛

屋企要有個地窖

中學一定要拍拖

痴線

遠離男同學

你想害死佢？

教佢成為一個港女

冇嫁啦,女人一到十幾歲就西痕想比人屌
咁不如自己屌左先,咁就唔浪費又可以身教佢

講得沒錯

四隻字概括晒

守豬袋套

比佢帶鎖陰環
大左搵到好仔結婚果日解鎖

FUNNY

自己要左個處先

預左佢做bitch

遠離所有公屋賤種狗
教識你個女公屋無個好人 全部都有精神病